依家已經唔係五大訴求既問題

依家係香港所謂政府究竟仲有無合法性
催淚彈可以唔跟指引係室內狂射
合理武力=射爆眼球+一米內開槍
成班白衣藍衣打完人可以走左去
每一招都係攞人條命
但係最痛心都唔係呢樣
而係內地人同唔少香港人居然覺得殺死哂d示威者都無問題
女仔隻眼盲左都可以話抵死
令我好懷疑香港究竟係咪真係林奠所講既文明社會
點解可以有班人可以毫無人性
日日話大家都係中國人
其實根本視義士狗都不如
唯一可以justify政府同佢d支持者視法治、人性為無物支持警察濫用私刑就得一樣——
宜家係戰爭狀態
咁一個正常香港人可以點做？

我都覺得係